[已上報] 連登仔開帖上載德望女生照

點睇？

hk01都叫報

咁都係新聞

wfchk01

01 記者好好做，坐係office 上網攞料當新聞，一係上嚟偷圖

好多女生將自己校服相放上網
捉曬去旺角差館啦！

平心而論
偷拍佢地有追究權
但係個啲佢地自己擺上網嘅相就

只能說時間配合得啱啱好

每次連登上報都係上01

#goodhooker

香港01叫報紙

WFC

乜晴報班作者過左去01做？

01班小學生又可以hea多幾日
佢地真係要多謝連登

妓者真係識上網就做到

一係打中文，一係打英文，好撚難睇呀

9527巴

9527 ching食好多名校妹

無證據又誣衊人偷圖，好笑

on9媒體
用連登做新聞材料

Agger
24個鐘mon實連登

講咁多咪又係冇法律依據
報警都唔受理啦

Content farm

繼續為紅底01造勢

遲早去講故台搵source

#連登 #staystrong

收共產黨錢上連登唔做野

係男人嘅就去黃大仙警署自首啊白癡仔，不然去學校門口警察也在等你呀！唔信你自己去睇下，睇你都係冇膽, 縮J烏龜, 一世生活在暗處。阿彌陀佛，祝福你盡快改過自新。相信你都是一個無J的毒男。這個世界一切都要還， 你生活的不愉快是因為惡有悪報，善有善報。但如果你真的低能到這都不明，我都冇辦法。由得你呢隻畜生在世上吧。

邊隻狗公

上次太子又係你個賤人偷圖仲聲大大，屌你老母01 妓者老母老婆做妓女

邊忽偷圖呀，你講左咁耐一啲真憑實據都無

大撚把啦
fb 個d都未計

應該係家長嚟

喺原post第五頁見到

潛力文

唔係偷圖姐係個01妓者自己去影？

9527連登之光

01好波！報導真相不遺餘力
有啲人話01係共媒收共匪錢，真係好笑，一黎毫無證據可言。
事實上最幫手捍衞香港本土價値，為無聲者發聲就係HK01，奈何你班傻仔唔識珍惜。

好反智
同d 女著背心短褲出街 又要屌d 麻甩佬視姦佢地一樣

又要引人望，又唔比人望

快啲收返埋啦
垃圾報

VayneKiller = 香港棋神

人地偷拍你地就係度叫春
你地依家仲要偷拍返啲記者
雙重標準
我屌你老母

記者朋友考唔考慮追究

下次可唔可以貼埋內文
唔想比click rate佢地賺

Reporter light ming jing dai interview you wor, gum dou ng hor yi? On99 in a prestige school?

學術討論

即使喺公眾地方「偷拍」
只要唔係低炒、影裙底之類
都唔會構成任何罪行

而家香港係無對肖像權立法

當然你話港鐵度影人就可能犯港鐵附例

D報紙狗偷影藝人私生活又唔撚屌？
咪撚話一句公眾知情權大撚閪晒呀！！！
屌你老母垃撚圾嘔心道德撚！！

抄登仔個朵臭曬啦

hk01啲妓者真係好 可以光明正大翻工上連登

遊蕩罪應該可以入到，差在佢有冇心入

大眾會對藝人生活有興趣
偷影係唔啱但咁係一個谷銷量既途徑
雖然不道德但無可厚非
娛記都要食啖苦飯

大家會認為藝人選擇以身示人就預咗會有人關注
份糧包埋
有人影即係有知名度

連登仔貼學生妹
唯一既用處就真係吸引評頭品足
學生妹自己都未必有上網示人既打算

換轉係學生妹影連登毒撚貼上secret應該會畀連登仔鬧係臭雞

連登仔又嬴一仗

D死臭雞都戇鳩，有人影你地咪算執到

班女葡萄自己無人影？

垃圾

五毛 小學雞 5p充斥連登
而家連家長都入埋來

上報
邊間報紙？

同一百毛一撚樣

好心啲家長就唔好浪費時間上連登
應該直接同德望校方反映
捉撚唒班影響少女價值觀，非禮少女嘅不男不女死TB

岩呀 連登係好撚低質架
所有中學雞唔好再上啦plz

連登仔個朵真係越做越臭

同高登無得比較

on撚鳩
女權撚收皮啦

屌你老母

n3lunch 開個陣01 D記者出世未?

高登仔咪一撚樣 又新會然??

自咩首 都冇犯法